隻揪船P，廢物勿入。

是咁的，呢個星期五，我唔去浦了。夜晚出海。

我地book 了3 隻船。第一隻 Adela , 租的。

坐50人的，長80幾呎。
另一隻, 私伙的 Princess V62 坐20人 西班牙式遊艇

我中意呢隻多d，入少少，寫意d。
重有一隻普通 中式船。

搞手會準備好多打拳裝備同吉祥物。

星期五 , 7點尖沙咀碼頭集合
男仔：$1000 位 , 要好打得
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。
來吧靚女，識d又打得 , 又俾得起$1000去船河的人吧。
p.s.呢d船河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

佢俾$1000去，ok ?

我代宇城飛（宇狗）報名

唔男唔女咁，不了。

你俾錢？

留名等被邀

佢出席我比

上次去左見證呀維拳王誕生

靚女有無圖？

我做ref

中上男神

我會同會員阿古路單挑

比你講多次，我有越南孟加拉血統

11月都黎緊喇 仲船P

估唔到佢除左小氣之外
仲好打得

我去有冇discount?

咁就啱 我會為我地菲律賓爭光

乜野隻揪船P

你就係Pacquiao?

佢係黑人

Vxxxxx Junior

要唔要我特別安排一間獨立d嘅空間俾你地？

打架會出汗

廢物勿入 你入來做咩

你肯做沙包我收你75折

屌你老母出黎隻秋？

咁你又入-.-

直接碼頭到打 輸左請全場

咪25啦

你咁肉酸，一蒲頭全場打你

135先撐你-.-

我本身預備左Aggeroad, nben, 牙gap, 牙佩 你地四個做2打2表演賽

我一野就撞爆你隻船

全男班搞基

利申上次去過

我要打十個

咪咁話自己啦 你廢物都不如

我藍絲model ok

準備埋安全套唔該

好揪得靚女model ok?

我男model,要錢？

有搞手做莊開盤！？

收雙倍

格劍船P

上次見到呀如上船俾人打到仆直

世清報左名未

我將會同我條仔情色王去

有錢人船p?

我gta山路練左兩年

修道船去唔去？

拳願呀修羅😨

基

免費上船做沙包

上去左船笠水既話真係要笠下海先得

我有幾架船
你有幾多條命嚟撞

留番俾我
我要做佢嘅沙包

唔係波台ching可以join嗎？

越發挑戰同猩猩打？

世清

入黎想睇第3架船你竟然冇圖
屌你出黎隻dup

靚女但有撚可唔可以免費

怒漢巴召喚

我世界色情王報名！

邊個挑戰拳王呀維！？

世界情色王我就識

報錯名

呢啲毒撚世清一拳一個

細清唔識寫個淆字

咁似我隻船嘅

打輸會點

去瑞和街就做到嘅嘢 要比錢你去做

我叫牙如，近排幾得閑無乜打比賽，我join唔join得

Ok

有創意

曹星如打撚死你地

禾地曼連派出一眾靚仔會員做兔男郎

有無手足想嚟多次

你係東莞溝菲律賓？

果邊得隻揪
呢邊有船有海有美女
做人做狗自己揀

明叔我想john

中式船張圖呢

用拳套唔JOIN了

知唔知道喺船上唔可以玩啲咩啊？

係爆旋（船）陀螺啊

唔想用拳套就用膠手套（2對）

帶d單身靚女可以收順d

I do gym and know Thai hand, can come?

我純為過來切搓

LM等直播